【廣傳】仆街攝影師Facebook發香港人國難財

大家齊齊report呢個post

仆你個街有d仲要見曬樣，個攝影師要搵錢都唔係呢個時候咁做，食人血饅頭食到懵L左

屌佢老味

依家已經唔比人留言

1張相 500蚊？
賤鬼佬！

五舊水

500蚊一張1000蚊三張
呢d質素係咁上下，其實隨手網上search都一堆，唔明有咩值得收藏
唔知留言讚好果班人咩心態

推

A女士留言： 你咁樣公開示威者嘅樣， 堪佢哋於不義，佢哋有機會畀政府拉㗎

E fotop: 班示威者出得嚟， 就預咗畀人影㗎喇，私咩隱啫

佢有喺香港嘅「攝影學校」教書
大家記得可以搵佢學影相

應該係自己開ge公司，香港咁多好學校，真香港人唔係仲搵佢去學影相阿？

來自西班牙...
呢個真西人黎

開集中post
po晒d～發港難財～仆街上嚟

唔知佢老婆點睇？

Push

更新：Facebook個post已經消失左

想請教佢哋恩愛夫妻之道

呢個post仲喺度
叫人pm佢買相

鬼：I love Hong kong

Love你老母！

放上網預左比人睇啦 post多啲

鬼佬口味真係好重

屌你老母呀！發災難財

正西人

影相係無問題的，但被你影果個人知唔知你攞去印出黎然後幾百蚊一張咁攞去賣？仲要政府已經將612定性為「暴亂」。雖則香港法律上好似無肖像權，但義理上係咪完全無問題？

Winnie姐 好索

佢放佢老婆出黎我估係有問過佢，但街上行人比你影時有無問過佢地？同埋有無同佢地講之後攞黎賣錢？個人黎講，如果我去示威街上面有人要影我大頭我一定say no，仲要攞黎賣錢，不了。
我唔係做攝影，留返比專業ge回答。

貓sir幫手教佢影屎色

Back up 留言
影相係為賺錢， 唔係為慈善/公益！

搵錢唔係問題，大家都要食飯，點解要影呢d相響呢個時候印出黎賺錢？仲有邊個會想將呢d相放屋企？

個回覆好仆街

正仆街

起埋佢底

開唔到第一頁條link

鬼佬fb profile 傳送：

已檢舉

屌那星

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

69果晚 我無戴口罩 有個人係我面前5米對住我影相
宜家好驚

人渣

賣相個post有冇link

正一死畜牲

樓主post#1
個post剷咗, 唔知係畀人report 定當事人心虛

垃圾

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

report佢呢個post
正仆街

講浪漫語嘅民族都係多契弟仆街

呢個group入面仲有

南丫島個group, 都有人睇唔過眼

佢覺得冇事啫, 正常啫
但Hk / China gov 唔係咁諗
早兩日，香港警察已經喺hku宿舍/ 政府醫院 拘捕示威者

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

已死

大家可以搵佢學攝影同埋學西班牙文

南丫島facebook 仲有

無野了,收左皮了

我呢啲唔收錢

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

死鬼佬

集結連登力量，尋找潘生潘太

要幾垃圾先會去發災難財

加泰獨立呀 死西班牙鬼

Who? 咩事？

push 到佢仆街

鬼佬？啲英文差撚到 應該唔係native speaker